尋找抗爭音樂與其聽眾之間的關係 - 畢業論文調查問卷 - survey

本問卷有中英兩種版本/This survey is available in both traditional Chinese and English

中文版本：

English version:

中文版本：

感謝您閱讀這封信，並對本研究表現出興趣。我叫Yuan，係英國倫敦威斯敏斯特大學的新聞專業嘅一名大三學生。以下嘅調查問卷是專為我的論文研究而設計的，主題是尋找抗爭音樂與其聽眾之間的關係。

我成長於一個廣東話家庭。 由細到大，一貫多元和充滿包容性嘅香港一直係我最喜歡的城市之一。然而，最令我印象深刻的是植根於她和她的人民的力量和勇氣。 2014年和2019年的抗議活動向世界展示了香港人的民主精神。作為一個與大家分享著同源語言和文化的人，我致力於從一個年輕的角度尋找更多關於這個地方的信息，以此令更多人了解香港。因此，我選擇在學習期間研究抗議音樂與其聽眾之間的關係。 2019年香港抗議活動。

我將“抗議音樂”定義為“政治上代表起義，反抑制意識形態的音樂”，而我的論文主要集中在五首歌曲上。分別是-Wilfredo Jr Alconaba（JB）的“ FUCKTHEPOPO”，My Little Airport的“今宵多珍重”，LMF的“二零一九”，由LIHKG用戶編寫的“願榮光歸香港”及 dear Jane的銀河修理員。即使您此前沒有聽過此名單上嘅歌曲，但您認為您聽過其他符合“抗爭音樂”定義嘅音樂，您仍然可以參加本次調查。

您只需花費大約2分鐘的時間即可完成調查。本問卷會詢問您的年齡和政治興趣，但不會要求提供足以讓任何人識別您身份的個人信息。本問卷由第三方網站survey monkey收集, 所有數據用於學術和研究目的。如果您感到不便，您也都可以選擇跳過關於政治興趣嘅問題。

非常感謝
Yuan

中文版本：

English version:

Cover letter for the survey

Thank you for reading this letter and showing interest in this research. My name is Yuan Luo, currently, I am a third-year student studying journalism at the University of Westminster in London, UK. This survey beneath is designed for my dissertation research on the topic of finding out the relationship between protest music and its audience.

Growing up in a Cantonese-speaking family, Hong Kong has always been top of my list of favourite cities for her incredible diversity and amazing culture (and food). What impresses me the most, however, is the energy and courage that roots with her and her people. The protest in both 2014 and 2019 show the world the strength of the pro-democracy spirit of Hong Kong people. As someone who shares your language and culture, I am driven to find out more about this place from a younger perspective and share this knowledge with the world I am living in. Therefore, I choose to study the relationship between protest music and its audience during the 2019 Hong Kong protest.

I defined ‘protest music’ as ‘music that politically speaks for an uprising, anti-suppress ideology’ and mainly focused on five songs for my dissertation. They are - ‘FUCKTHEPOPO’ by Wilfredo Jr Alconaba (JB), ‘Take care tonight’ （今宵多珍重）by My Little Airport, ‘Two thousand and nineteen’ （二零一九）by LMF, ‘Glory to Hong Kong’（愿荣光归香港）by anonymous users of LIHKG and ‘Galactic Repairman’ by Dear Jane. It would be great if you had listened to one or more of these songs, but you can still participate in this survey if you have listened to songs you considered as protest music.

It will only take you more or less 2 minutes to finish the survey. It will ask for your age and political interest but will not request any personal information that is enough to let anyone identify you. All data are collected by survey monkey, which will be used for academic and researching purpose. You can skip the question about political interest if you like.

Many thanks
Yuan

English version:

無得推

原來甩咗p

呢個title唔錯

建議政治立場嗰題按香港情況分返做親北京/泛民/本土
如果你畀埋外國人填就當我冇講過

Done

今宵多珍重係咪cover lmf

係啊 ：） 不過因為研究用嘅係my little airport嘅版本所以係寫by my little airport。

Thank you!!

其實我都有霖過不過我驚直接咁寫有少少敏感。

Thanks!

Done
呢個題材幾有趣 加油

俾你提過呢幾個party 就真係瀨野啦

幫你推

Done 幫推

Thank you!

多謝噻！Thank you so much!

Thank you soooo much!!